睇完HKDI條片後，覺得香港宜加真地方係安全

其實我睇完條片真係好人寒....
以前學校喺我地眼中係一個好安全嘅地方，但當你返到學校，宜會隨時比人捉仲要死埋....
明明CCTV有足夠證據，都要比狗吞埋....
所有野我地普請市民根本就告唔入，投訴無門，受傷被害冇人保護

點都好，我地唔可以放棄
光復香港，時代革命

香港宜加真係冇地方係安全

唔止謝sir，連er er er sir都……